香港特區政府的理財態度很簡單 他就像債務危機時的希臘政府

香港政府的理財態度很簡單，他就像債務危機時的希臘政府，經濟越有問題，就越加稅，越請更多公務員，增加更多種類牌照去收費，而政府吃越多錢，私營經濟就越無法做下去，最後惡性循環至整個私營經濟被抽乾，政府也財政崩潰為止。

出身好的垃圾讀書人官僚管的政府都是這種貨色，望住張幾十年前的垃圾成績表以為自己很厲害，不斷搶劫市民去增加開支，想自己「解決問題」，完全不知道這地球用錢最沒效率的就是他們這些豬頭。

係應該減稅，緊縮政策（減公務員人工等等）
鼓勵外資投資

佢唔加稅，點整大白象工程養支那工程公司
加公務員係用嚟打壓香港人嘅

劏房波財政預算案加稅
反對加稅會犯國安法

連登公務狗會屌你鬥黃
推班港豬去藍屍果邊

食唔到老本就係班高官能力見真章既時候

好事！

我真係好期待！

鄭立又眼紅人哋
俾著鄭立做官，咪同垃圾讀書人官僚一樣

港共：我起人工島都係為咗你班地盤工人有工開

人貴自重
知到自己唔係做官材料都係一種智慧黎
明明自己弱智就覺得自己好打得果d 就真係應該入青山醫院睇睇曾繁光

曾繁光都有精神病啦

鄭垃成日叫人認罪唔好比哂錢哂時間打官司
好啦又有幾單判無罪

大老細同全世界開緊火（佢自己都有份放火），仲諗住另開大灣區新公司
吸引外資？
哈

同意
香港嘅公務員體系根本係大到over晒

減公務員人工係連登禁語，留名睇你俾人屌到上天花板

香港人防疫意識咁高（即係怕死）

個濕鳩正苦個防疫措施都搞到一劈屎咁

見真章？？

唯一唔同香港真係好多有錢人

有個腐敗支那侵略國, 淪陷區有咩辦法?

鄭立似係考唔到唔係自知唔係做官材料唔去做

香港私人市場會睇住公務員減幅嚟減

單係睇淪陷後 政府下下都搞監管同發牌制度
有錢果時咪唔收你登記費
冇錢你地打工前唔該貨金續左你個牌先

見真章 咪屎一樣咁臭

所以港共而家想發債 , 靠高評級呃多一水

香港呢一刻既作用只係輸錢俾大陸
加稅係最便利既方法

你地用「make hk great again」角度去分析政府行為係弱智